OneNote 定 Goodnotes?

我兩個都有用，但係有次我上堂，等部ipad pro 喺手，我又唔想要hard copy，咁只好影低啲notes，諗住放入Goodnote 度，之後再jog notes 啦。
點知goodnotes 無得batch 咁import 啲相，我最後放咗入OneNotes

但係，OneNotes 又sync 得好鬼慢，所以都好難揀...